好心你地唔好下下逼人表態

講真人地表唔表態係人地既權利，有無諗過人地點解會北上搵人仔呀？咪你地班香港人搞成咁架囉，出show又唔支持下出碟又唔幫手買下，大陸十幾憶人d人又夠曬蠢換著係我都放棄香港市場去賺人仔啦，依架香港呢個局勢身為香港人無咩理由會唔撐自己，同大部人一樣心裡支持但無實際行動？唔通佢地又有錯啦咩？
我只係想講 你地無權去逼人表唔表態 亦都唔可以去怪人地賺人仔唔理香港。呢d係人地既權利同自由

我地追求既民主唔係為左權利同自由咩？

D歌好撚本土呀？
唔岩聽wo

唔好逼人表態係啱
但你啲point垃撚圾

唔好對我地用長輩圖嗰套
講一句啱聽嘅說話之後滲十句有毒嘅嘢落去

唔係下下反人就係岩 眼見成班人楊芊華又屌 黃子華又屌 個個無表態又有賺過香港人錢既藝人都屌 咁人地唔洗食飯架啦？下下逼人地取向 就算政見唔同你地都唔應該屌 只可以去接受 下下同你既政見唔同都要比你屌 咁你同共產黨有咩分別呢？

我都覺唔好下下迫人表態
不如用另一個角度唸明哥同hocc幾勇
又其hocc

人地好似選擇權咁 表態又屌唔表態又屌幾時開口又屌 表左態又話拎光環 好心都顧下人地感受

下下逼人表態真係好反感
大事未成 唔該班人唔好周圍樹敵啦好嘛